有冇人屋企隻寵物試過有結膜炎?

喺上個星期三我發現我屋企隻倉鼠眼球下方紅咗，一開始以為眼花睇錯 因為都幾唔明顯下

然後隔日(上星期四)再睇發現真喺紅咗，就決定等星期五朝早打電話去睇醫生 但最快都要等到星期一

到星期一果陣 ，醫生話我隻倉鼠喺白內障惡化成結膜炎，之後開左枝含有類固醇成份嘅眼藥水比佢
話可以幫佢消炎同舒緩惡化速度 叫我一日幫佢滴一滴 咁我就按照幫佢滴 喺滴完15-30分鐘後 有明顯微微消腫 但眼依舊紅 藥散會腫得更加明顯
之後都冇理到 滴多日觀察下 點知都一樣

我想問有冇人屋企寵物試過有結膜炎？
大概幾耐會好番？同埋會唔會同我一樣藥散會更加腫？另外想問如果我停藥唔滴類固醇副作用會唔會發出嚟

如果你想講倉鼠唔值救 咁平 死咗買過隻懇求你唔好留言

輕輕一推

幫推

多謝你

幾多歲

1歲2個月

想問下樓主最後點？睇左邊個醫生？

最後睇咗荃灣享和楊醫生
醫生開咗啲眼藥水比佢滴

咁有冇睇過楓樹珍禽異獸？

我隻鼠兩邊眼都有發炎，睇過一間滴左眼藥水好返d，之後又發炎過，想去試下楓樹，享和太遠

有啊 睇過2次
一次太緊急先去咗果邊
我睇蔡醫生 都細心嘅 但好似唔係好夠經驗咁
不過都係人夾人 我睇慣咗享和
環境溫度濕度都有影響
祝你隻鼠鼠早日康復

我試下睇楓樹先